黨鐵將站內所有賣票機禁賣，並張貼被破壞暫停

屌你老母 山卡啦地方站都封 站被破壞

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

直接餵 飛都唔洗

明明無事

冇8達通係咪唔可以搭車

冇機用啦因為

建議黨鐵可以學美心咁
出封信同黨警割席

去客戶服務中心買

驚比人落膠水